致和理非」 今日準時三點鐘到維園，勿遲到

無文具嘅就早啲到啦

Push

點解依加嘅活動愈黎愈晏開始嘅
運動前期嗰陣嘅活動唔係點半到兩點開始架咩

推

收到

和理非救人，傘陣

其實就算冇Blackbloc，你十幾個人一齊衝過去拉人，佢而家唔係常設攝錄隊，佢有證據告得入你

冇證據

甴近平

推
整得好靚